那個永恆的夜晚 十七歲仲夏 你吻我的那個夜晚...

好掛住你啊

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

我都掛啊

如果你係佢 你話幾好呢

點解可以做到話放低就放低

你指你個ex?

係啊

我個ex都係
話淡就淡
明明我仲好鍾意佢

我都係
我而家同佢仲成日都有好多機會見到面
每次見到 心裡都很不是味兒
明明半年前大家咁好
半年後既而家竟然變成左陌生既朋友
講句野既尷尬到想搵窿捐

感覺我地係同路人

好